下個站到銅鑼灣

下個站到銅鑼灣

尖沙咀

p牌推唔郁
[重要] 見到藍絲要

黨鐵唔係重狗？ 你落到？（專登搭巴士）

銅鑼灣站現場

播緊榮光歸香港

推

Sogo閂咗門

上到馬路原來已經好多人行緊

黨鐵停左乜野站??

轉場啦屌
個個又話出黎行街
而家咩都落曬閘
無曬掩護 都仲唔走？
究竟點解大家次次都要死守

[929]全球遊行進度，致世界信，幫手廣傳，比各外國手足見到 (English post)

好似無停到站

咁樣都叫死守？

銅記出唔出到??

支共黑警一大TEAM人做分化撚嘛

銅記黨鐵出唔出到??

未停

多謝CHING

你up乜鳩啊？

15：24

15：30

咪走緊囉
銅鑼灣啲路封晒
唔行前兩個站點返屋企啊？